<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="skin.estuary.stream-cinema.krypton" version="1.9.17" name="Estuary Stream-Cinema" provider-name="phil65, Ichabod Fletchman + Stream-Cinema MOD by JiRo">
	<requires>
		<import addon="xbmc.gui" version="5.12.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.gui.skin" debugging="false">
		<res width="1920" height="1440" aspect="4:3" default="false" folder="xml" />
		<res width="1920" height="1280" aspect="3:2" default="false" folder="xml" />
		<res width="1920" height="1200" aspect="16:10" default="false" folder="xml" />
		<res width="1920" height="1080" aspect="16:9" default="true" folder="xml" />
		<res width="2560" height="1080" aspect="21:9" default="false" folder="xml" />
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<news>
[B]Verze 1.9.16.i1[/B]
- opravena chyba ve widgetu Stream-Cinema Main Menu
[B]Verze 1.9.16.i[/B]
- opravena chyba funkce Reboot z vnitřní paměti (Android)
- rozšíření vyhledávání Kodi o Radio 
[B]Verze 1.9.16.h[/B]
- odstraněno porovnávání verzí skinu
[B]Verze 1.9.16.g[/B]
- přesunutí addon na Github a zařazení do repozitáře Kodi CZ/SK
- doplnění diagnostické stránky Item do Info filmů, seriálů a epizod
- doplněna volba možnosti současného zobrazení stručného a rozšířeného widget info
- doplněny další zobrazení informací v horním panelu
- opravy drobných chyb widgetů
- přidána podpora pro addon Radio (dříve Radio.de)
- přidána podpora pro addon Trailer
[B]Verze 1.9.16.f[/B]
- označování MOD subverzí přesunuto do čísla verze => 1.9.16.f
- opuštěno řešení využívající, dále jsou používány už jen přímé odkazy na addon Stream-Cinema
- doplnění funkce widget info ve stručné (název, rok a žánry) a rozšířené verzi (+ obrázek a popis)
- do [B]Power menu[/B] doplněna možnost provést [B]Reboot z vnitřní paměti[/B] - možno povolit/zakázat v nastavení
- rozšířeny a upraveny všechny widgety, změna třídění na "random" u seznamů, ke kterým Streamm-Cinema neposílá datum přidání 
- možnost zadání maximálního limitu počtu položek widgetu (5 - 50) - vyžaduje reload skinu 
- přepracována funkce nastavení skinu - společné nastavení všech položek a parametrů hlavní nabídky na jedné stránce, stránka specifikých nastavení
- přidána podpora pro addon iVysílání v podobném funkčním rozsahu jako pro Stream-Cinema
[B]Verze 1.9.16.e[/B]
- do Power menu doplněna možnost provést Reload skinu
- doplněna funkce Zobrazit widgety na celé obrazovce - credit @safonov_ivan
[B]Verze 1.9.16.d[/B]
- blokování widgetů SC je nyní odvozené i od blokování SC v hlavní nabídce i jednotlivých položek SC v hlavním menu - díky za inspiraci @Karel1981
[B]Verze 1.9.16.c[/B]
- opravena chyba řazení widgetu Poslední sledované seriály - díky @beepee
- do hlavního panelu doplněno zobrazení místa s předpovědí počasí a zatížení CPU a obsazení paměti
[B]Verze 1.9.16.b[/B]
- opraveny drobné chyby ve widgetech Stream-Cinema a Moje seznamy
[B]Verze 1.9.16.a[/B]
- odvozeno od Estuary 1.9.16 - Kodi 17.6. - Krypton
- základní verze modifikace skinu
- menu a widgets - Hlavní, Filmy, Seriály, Pohádky, Koncerty, Anime, Televize, Moje seznamy
- doplňkový text v menu
- ropzšíření parametrizace skinu
- rozšíření infromací v hlavním panelu - datum a den v týdnu, indikace rozdílu verzí Estuary a Estuary Stream-Cinema
- zobrazení Rating a UserRating v obrázcích posterů
[B]Verze 1.9.16[/B]
- odvozeno od Estuary 1.9.16 - Kodi 17.6. - Krypton
		</news>
		<summary lang="cs_CZ">Vzhled Estuary Stream-Cinema od autora phil65 s modifikací pro addon Stream-Cinema od JiRo</summary>
		<summary lang="sk_SK">Vzhľad Estuary Stream-Cinema od autora phil65 s modifikáciou pre addon Stream-Cinema od Jiro</summary>
		<description lang="cs_CZ">Estuary Stream-Cinema je odvozený od výchozího vzhledu pro Kodi 17.0 a vyšší. Snaží se být jednoduše pochopitelný a použitelný pro nové uživatele Kodi. Modifikace pro Stream-Cinema přidává do vzhledu funkce pro přímé využívání tohoto populárního českého a slovenského addon.</description>
		<description lang="sk_SK">Estuary Stream-Cinema je odvodený od východiskového vzhľadu pre Kodi 17.0 a vyššie. Pokúša sa byť pre prvotných používateľov Kodi jednoduchým na pochopenie a používanie. Modifikácia pre Stream-Cienema pridáva do vzhľadu funkcie pre priame využívanie tohto populárneho českého a slovenského addon.</description>
		<disclaimer lang="cs_CZ">Estuary Stream-Cinema je amatérskou úpravou skinu Estuary. Používáte ho na vlastní nebezpečí.[CR]Případnou podporu najdete na http://www.xbmc-kodi.cz/prispevek-estuary-stream-cinema</disclaimer>
		<disclaimer lang="sk_SK">Estuary Stream-Cinema je amatérskou úpravou skinu Estuary. Používate ho na vlastné nebezpečenstvo. Prípadnú podporu nájdete na http://www.xbmc-kodi.cz/prispevek-estuary-stream-cinema</disclaimer>
		<platform>all</platform>
		<license>CC BY-SA 4.0, GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 2.0</license>
		<forum>http://www.xbmc-kodi.cz/prispevek.estuary.stream-cinema</forum>
		<source>https://github.com/kodi-czsk/skin.estuary.sream-cinema</source>
		<assets>
			<icon>icon.png</icon>
			<fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
			<screenshot>resources/screenshot000.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot001.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot002.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot003.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot004.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot005.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot006.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot007.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot008.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot009.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot010.jpg</screenshot>
		</assets>
		<news>
		</news>
	</extension>
</addon>
